屯公班撚樣係咪窮到冇錢入大欖隧道

明知前面塞到仆街都仲要塞入去
有得揀大欖隧道都唔入
變相攬炒兩邊
我屌你老味有冇咁撚鐘意塞車呀

其實真係唔明
有大欖又有青公
點解係都要行屯公

仲塞緊？
架貨車好似3點已經炒左

隔離post話未吊返起個櫃
同埋壓鳩爛咗條路

我朋友搭巴士行下路番左屋企了，3點幾4點上車個班就 塞死左走唔到

下路都係塞 不過叫到好啲

屯公塞一定倒流汀九長青
放工撚注意

長青間封是常識

係
而家個情況係咁：
條路爛撚咗，點入去吊起隻櫃呀？拿拿臨整好條路啦！
隻櫃阻撚住，點整路呀！拿拿臨吊走隻櫃啦！
條路爛撚咗，點入去吊起隻櫃呀？拿拿臨整好條路啦！
隻櫃阻撚住，點整路呀！拿拿臨吊走隻櫃啦！
...

強烈建議長青開個站比人走

所以隨時要封埋對面線嚟搞, 攬炒全新界

下個月通埋機場新路會唔會再多貨車行屯公? 大撚鑊我想搬走

咪玩 你望望地圖先

個司機被人吊起咗未?

死仆街

你有冇睇過條新路點行

機場過屯門囉，大撚鑊啦

新路行碼頭過, 關屯公乜撚事
反而會有車係青衣->青馬->北大嶼->屯赤過, 唔行屯公

即係無咁多貨車行? 係就好

仲塞緊架？

又遠又貴 寧願塞下

屯公免費啊

屯門入面會塞爆

龍富路久唔久都有貨櫃瞓低

但係大欖隧道去屯門遠到仆街

平均十年每個月屯公應該最少塞15日?

一定

完

窮撚到

元天撚無辜受害

笑撚左

共享大西北的榮耀

黨鐵成為最大贏家

響隻手度

塞到燥。一星期幾次。

而家先拆緊櫃

個賤種司機死撚左未

保守估計23日

共享大灣區榮耀就應該取消所有收費道路

半個鐘前都拆到尾啦 仲拆緊
多謝On9八掛龍令到我有得睇

大欖隧道直去永遠順暢

點解會再多 唔明

仲要早晚都塞

唔係點享受駕駛嘅樂趣

新路咪就係飛起屯公囉

大欖隧道$20都唔俾
塞半個鐘冷氣錢都冇咗啦

青公唔係都死?

日日都和你塞

戇鳩完未呀
青山公路出九龍市區點都要經返屯公
大欖出返汀九都係要經屯公
汀九橋，荃灣段塞，全世界一齊塞㗎咋

仲有呀 有幾多條屯門區內出市區嘅線路係行青山公路呀？
個個都想一程過㗎啦

出post之前用下個閪腦啦 又唔撚係熟屯門衝出嚟柒

$48喎利伸日日揸車返工都係行大欖

耐唔過咁塞

我都想問下
假如我係青衣出發 有咩計仔去到青山公路

有架浪翠園既小巴

揸去德士古迴旋處轉向Donki落青山公路排隊

有冇人知下路咩情況 好想返屋企

塞到去荃灣donki 果頭

下路係咩事塞

D仆街想入屯公 頂撚埋 入大欖既人 賤種貨車佬

仆街 仲塞緊？

好耐冇睇過篇潮文

你都搞撚笑

頭先6點由美孚上橋位已經開始塞

塞到隧道都停狗埋

坐咗幾多年

你地就識享受人生啦,
收工一路揸車一路上連登, 好CHILL

汀九橋一半車轉用大欖已經冇咁塞啦傻閪 你以為屯門得你一個住

屯門大撚多人揸車返工放工，唔收費搞唔掂

要解決屯公塞車只有盡快屯荃鐵路
少d人搭巴士/揸車
全部去哂鐵路就搞掂

廿蚊應該冇咩人會唔用

觀望屯赤會帶嚟乜嘢改變

試過有次搭E33去機場
個巴士司機上屯公前收到風有車炒左
跟住真係成架巴士剷去元朗
再經大欖隧道上汀九
去到大嶼山嗰邊望返去屯公
真係長長既車龍

唔會改變，條路好果順，就會多左人揸車，結果一樣